[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1924)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

入波啊三箭

慶南大波回少少血..
水原大波埋PLZ

Slow

人妻冇c既

3點買咩

屌你老母浦項廢鐵

差d烏龍 人棲

屌你老母仙台唔刷角點入波

三箭 心跳入未啊 無時間啦

樓主搶1001幾型

三箭9.5大goal

廢腳快追平

三賤比多c

gchiii

3箭追和我跳樓

9c
9c

三箭唔好踢啦 趺落日乙好過

三箭黃
心跳12m?

維他反杯我抽三個巴打含兼吞埋

Goal!藍翼

冇12

-2c

我

召喚人妻連c雅

仙台頂實12.5

水源快入

維他奶-2c

入多球啦。垃圾心跳垃圾箭

3箭咁都開唔到大 屌你老母塊閪

三賤兩角 人妻一角

三箭心跳 好入啦喎

中斷 人棲

同全黑買左bot

全北反cup有人派?

腿斬埋3箭啦

中斷啦 屌

仙台9.5細爆硬了

腰

韓K全部最後NBA

仙台絕殺未？

維他咩事

得返幾分鐘都要封場

仙台 有雷暴 暫停比賽

Brid快手啦

腰斬please

斬啦屌

廢車咁都開客主 痴撚線

今日4注炒晒

斬啦，斬我都會抽一含

3賤9c 完場

墨爾本打毗 乜春都大

你自己肉酸先既 入$1扮$1000

佢狗黎

成班輸唔起 係咁叫斬

斬左過關是否變一

垃圾腳屌你個閪

腰斬既話, 球証一世fans

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

三賤斬ok?

心跳人妻中架
咪斬呀痴線

加一

yes

三賤9C咁都停到尾. 勁

點會斬, 斬左廢批要降班架啦

三箭-1

美國投放子彈未

屌你老母9c

食角？

倒水咁倒呀 人妻 踢閪咩

完左場

閪腳下半可否反cup

人妻腰斬左？

+5

3箭垃圾到 又唔識入又唔畀人入

北海

三箭cup派1個人工島

三箭入多粒抽一個含

屌你老母

人妻腰斬

下 咁樣無啦啦完左？

696 札幌

即場買9.5大點計

變左2:0

水手係咪補時補到半大？

原來又多咗個

走注

我屌你咩 平時輸緊個啲又唔見你腰斬

未腰 果邊停左鐘

退錢

水手個半場係咪 until we score

心跳比多1c

咩事斬

買左第6球ng有冇得退

邊場斬

四串一原本斷仙台 咁樣救左我

雲加今鋪係正水定反水呀大佬

斬左咩

斬?

點解斬

2:0 9c ft

你估狗會會唔會咁好死

邊到話斬

都無人話斬
睇緊直播, 日本電視台評述都話唔會斬

補乜時 完場啦廣島垃圾

清水75分鐘停到完... 仲要破埋補時有C定律... 卡係神級9角中位數

計完場

同路

心跳大波咁都要輸

垃圾廣島 一球都入唔到

點會斬 當提早完場就有

北海道盤
唔駛諗

未到法定時間完場

三箭仲未完？

屌你老母 平時輸個啲就唔斬
贏角 贏盤先黎斬

係咪書包燈到中左都斬

雷の影響により試合を一時中断

就咁睇應該會斬

唔補時姐

廣島呢場莊殺殺殺 角大 大球 廣島盤

會唔會又有酌情派彩?

一時中斷

補5都冇角.. 平時角細補2都等到93分絕殺角

清水踢得好 3賤前面垃圾唔識入波

真

中斷啫
大雨+雷暴

斷一，快斬

細左雨啦 準備開

三箭

好似出警示停左，球員暫停，到夠鐘就返出去了

似提早完場多過斬

696
姦殺多

求雨

9c ft？

傾掂數開波

Cls
臭腳主場俾人禁屌

書包定雲加 唔凖林

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

鹿島鹿角盤 100% 唔中問我拎返

估錯左仙台

屌 咁樣都唔俾我過關

lm

三箭全部仆街死。半大又無全大又無。賤撚到

跟咗兩注

淨返幾分鐘都要中斷 完左佢吧啦

點會斬

696半大全大

中止前係角球？

鑽上

暫停下等兩隊傾掂數再打和

唔係

針了

好似唔係

雷雨呢啲嘢唔係咁快就過

自然現象 冇辦法啦

食我10.5s 5k

dllm 30k -> 5k -> -60k 三箭 dllm

斬啦斬啦 唔賭了

Cashout完 剩抵既錢單頭買3注 3注都針
都係唔好入錢了

人妻個場未完 觀眾仲等緊

屌

斬啦好嗎？

臭腳下半出黃義喬啦

垃圾

都去到補時要吹完就應該直接完左佢。中斷得就要斬

10.5s 2.19？

好似公怖緊

反手

斬啦

飛腳追和反cup

斬咗佢啦

斬佢老味啦

sor 我隻比卡超發脾氣
唔好意思

斬未

斬條毛

咪撚斬呀屌

日職兩隊垃圾
東京 三箭

唔好撚斬啊屌你老母

1530先確定重唔重開

ON9 等半個鐘

1630再開

點解要斬呀 ！ 屌 ！

踢到成8x分鐘 一定唔會斬

斬啦 差1c

斬你老母咩

斬佢

等半粒鐘

最終確認呀，唔係一定重開呀

諗返起之前美職

斬唔成

G持

買左20K仙台，斬到到還神

大船輸就嗌斬

球場積晒水, 又雷暴, 斬左佢啦屌

唉 hold撚哂啲錢

屌你老母同我斬撚左佢呀

睇死佢斬唔成咪又妹到完場

踢哂90分鐘差補時點斬？

韓k 全主w

呢場咁易賭都買得輸不如戒賭啦

球隊有錢
唔想降班，就等半個鐘踢都得
輸唔起，停電腰斬又得

水手私家雞

墨超斬過啦

仙台主場落後一球，抖三十分鐘再追，角球真係大撚硬

都要照顧球員安全，唔可以亂黎

諗下好啦

斬你老母咩 俾返啲錢我先啦

臭腳嗰種廢

有無人有比馬link

未踢哂 得87分鐘到

啱 90分鐘完場 賽果照計

派我

直播link都停埋

Lm

邊有可能斬 本身都踢到90分鍾

走數撚仲有人信 人唔笑狗都吠
呀唔係 人都會吠

我真係信嫁

京都不死鳥 0-1 新潟天鵝

臭腳反cup未

飛腳
比馬
鹿角

仲有三分幾鐘未踢 完咩場

等睇再派吉儀

但照馬會近期作風，贏照排，輸回水

天我好波

不死鳥0:1

我睇斬既機會好大
以前踢波比賽幾大雨 但一有雷幾細雨都會斬
有雷D人一出事佢負唔起呢個責

係呀
佢個仆街

變左待定

有冇人9.5s

不死鳥追和啦

仲要雷雨唔知會hold幾耐，唔散就踢唔到

又要等半日收錢

你呢排都執唔少啦 果少少五千

斬的話，3.5s係咪都已係輸撚左？
定會照退錢？

斬 ED

賤腳又封乜鳩

同你收10.5s ok?

放心.. 開返果陣會刷爆. 唔會食

好似真係斬左

西雀快上

cls 幾分鐘斬乜鳩呀

斬左了 退錢

退錢點退法

仲有無人會信血鑽

屌買2.5大 半場cashed都無埋

笑左 四串一 斷一都收三份

笑死，三分鍾先完場，緊係計斬啦，唔通當完場

飛腳真係柒到仆街 好彩無買

最爽係就算俾佢追和都要輸半 呢家變1

On lunnnn 9

下 做咩事會斬

水手開3.5b 是不是夢

好撚著數

斬定唔斬 又話3點半先知

邊到寫話斬左

臭腳

明治安田Ｊ１ 第30節 仙台vs鳥栖は、
雷のため試合が中断しております。
再開は16時30分を予定しています。

退左$？

咪撚ff啦

四點半再睇場

水手六屍

除左仙台今日真係主能夠

成班撚樣鳩up

收嗲啦

比馬快刷

我爸爸識日本首相 你斬場波我就斬柒你

水手五屍

人生有幸斬過一次，上季買左綠雞，半場輸1:0，有冇手足有買戈場

我有 買綠雞讓鳩人 俾人入
60幾分鐘斬撚左

贏盤 贏角 贏入球大先黎斬

係咪有位手足夜晚七點幾話會出太陽個場

臭臉cup?

岡山大暴雨

果陣食緊M記 買左fg同盤 收左fg 盤退錢

輸果班上ifc啦 唔會斬

淨係想拿拿臨完左佢 冇哂錢賭條撚

水手爭四屍

開壇作法求雨先

斬你條鳩咩斬

由幾多分鐘開始停？

飛腳比馬鹿角上

比馬唔入俾人入ok?

ok

正選唔擺黃易助 on99

排緊隊攪退飛啦

西雀追和未啊

飛腳又飛起呀叔 屌

86:38

唔ok 幫你入3球

打個飛機先

有位手足live現場

696半大

比馬 -7

我係仙台現場 真係斬左

岡殺多半場兩粒無望啦

圖？

圖

飛腳追和

我係你老母間房 同你老母扑緊嘢添阿

屌你老母臭腳 唔撚柒買你場場大波 一買你就閪

今日日職輸死幾多人

飛腳追和
一世球迷

屌/ 淨返果幾分鐘搞咁多做乜.. 又要俾馬會HOLD幾日錢了

韓假幾點派

韓仔前鋒唔正選即刻無波入

696俾人禁屌

三個鍾最少

紅鑽屌打

閪撚到唔知講咩好

維他幾時派

3萬蚊呀屌你

會唔會幾日

馬會又可以拎去做定期

成個星期都試過

降班啦臭腳

斬左啦錢都派埋 你地check下户口

單機啦撚樣

點會hold幾日

我check到你條女比條仔包養呀

上次斬完1個鐘都派返

閪鑽六九六快半大

又唔係真斬又唔係有問題比數，中斷左既波點樣hold幾日 9upper

馬會應該開盤斬唔斬啦

西鑽屌打唔入好危險

check到伯母屋企門口排長龍

一點閪到三點

咁你要問下馬會 我都分享下過往經驗

唔斬就輸緊 補飛唔斬

岩岩診撚完你老母 去CHECK下有無多個細佬妹啦你

蔚山 3-0變2-0 球證吹唔計入

北海道696試下入一粒先

紅鑽角大是不是夢

水手
雀仔
696
馬仔

奸殺多

屁馬冰c

比馬

求你斬ok?

買親大波都瘋狂封盤唔入波

紅豆哥: 696 9.5

無人買西雀 ？

唔批准

臭腳9角完

Source? 買呢場既慘了

飛腳快和

仙台如常踢,出番哂來

要左和

呢場估10c

dllm 輸左一千萬分之一個人工島la dllm

仲係得1c

比馬444444

斬撚硬呀呀呀呀呀呀

仙台開返了

😂😂😂😂😂😂

仙台呢

呢場9c max

三箭dklm入一球咁難咩
唔識入就比人入啦 一粒又輸兩粒又係輸

果邊4 點半啦 係咪斬左了?

無即場 你講咩都得

撘半了 有無新消息

球探開返

你老母臭閪飛腳水手日妹夜妹睇撚住踢踢下比雷劈死呀

角 大 盤 全輸 -50k

水手爭三屍

696單刀唔入

開返了 冇斬

仙台睇死佢補時乜柒都無

仙台好似開返場

9成9

西雀追和啦好嗎

臭腳追和啦

補幾耐

墨爾本100%了

屌你老母 岡山大暴雨 中盤又斬撚左我
呢場輸盤又開撚返

日本閪波除左仙台nba 之外全細

即有

腳1:1

你買兩邊？

斬完開番仲會有入波咩

1:1

上次川迪爽？

大阪 似番少少人樣

ez

唔斬針得

人妻中框

綠果邊

韓仔真係好撚勁

今晚又有😂😂😂

韓仔去日本踢會勁d？

屌你老母又係黃義喬

又係黃易助
擺佢正選啦好心

未睇 不過今晚我有場好堅

鳥棲中楣

想問仙台個場 依家幾多分鐘

飛腳反cup
比馬鹿角入波

應該係勁韓仔先去日本

大板冇韓仔真係死得

90

半單刀姐 有人逼近

想g補幾耐

2:3

黃義喬

補時補幾多

唔出韓迷殺半大 臭腳好撚野

應該有5分鐘 利申唔g

血鑽快手半大

5

屌你老母人妻反底

補5 咁少

追和可以開始刷角？2角

維他奶唔入俾人入啦
無角無波

點解韓國比賽派彩時間特別耐

笑死人咩 成班話斬斬斬

5分鐘比2c

好想睇如果仙台4:3 成個post 既風向會點轉

俾多c先完啦

仙台追和ok？買咗和

難d

會唔會係同一場😂😂😂

沒有黃佑祖飛腳什麼都不是

比馬停c叻仔！

唉賭日本波好撚辛苦

水手入粒先啦屌 人地一上場就入粒

所以買live算😂😂

岩岩有個巴打好勁 post 事前飛
500 @ 3穿1
1300 兩場日職下盤
韓仔平半 上盤

中醫

皇馬讓得起兩粒?

Ky係咪要左角大？

話斬果班呢

死左

不死鳥快追和

水手啲後勁 上場踢盃賽又係咁

無啦仙台
唔刷角點cuo

多假波
入撚左開埋波都可以話唔計
點敢秒派

今日啲日職做乜撚野鳩封盤

水手快入！

仙台而家幾分?

打696又係
上次買fg
今次買盤

飛腳快入

唔怪得叫韓假

水手

臭腳快手三角

水手天鵝

咁撚樣9角完
不如仆街算啦

0:1 696

係就斬左佢啦屌
9.5b 企撚左響到

696!!!

飛腳頂到 一世球迷
反cup 兩世

嘻

696入多幾粒頂實全格

維仔奶追和

696快手半大

2:3 9c ft

2:3 ft

飛腳比馬鹿角

仙台2：3 FT

FT 2:3 9c

365 live score都係2-0 365 3-0幾分鐘後變翻2-0

比馬頂撚住

水手入多兩球啦

人妻好波

岩，正賤種

清水 人妻cashed

臭腳多三角

西鑽垃圾

比馬？

馬1:0

9.5細咁都頂到

唔斬有錢玩玩下場角

696繼續

重開完同冇重開有咩分別 快趣完咪好

日假全下盤

差水手一球！

比人禁屌，但入波

飛腳贏埋

又收錢 易撚到 咁易賭都話要斬

係，但我出大，好似好弱智

點解會買不死了

北海道含撚啦按屌比人入

睇馬會了，呢場有撚排搞如果真係改左

奸殺多玩咩

札幌成撚日都係咁 㩒屌人入唔到波跟住比人入

屌 札幌又禁屌比人一腳入 唔玩啦屌

想8.5b
多數追大角

比馬入埋唔似開到大

Fg勁中
勝利女神

696 長追 冇改錯名

雞札加油呀

泰仔今場係咁鳩斬鳩射

大板飛腳

999

Diu臭腳畀多2角

8.5 不如等中場

開到 睇下買唔買到足水9.5

理文快cup

西雀針

比馬5555555

水手上啊

水手 札幌

飛腳呢隊閪波一好返啲啲佢又開始閪

飛腳絕殺

廢腳贏唔到輸埋佢ok?

最尾有冇斬到

刷腳啦

無
成功冰封8分鐘

比馬好波

墨城大船？

Foot 2:1

飛腳 似人樣

Leg 2:1!!!

腳

俾人cup埋 屌

札幌你咪咁仆街啦大佬

下下都停角15分鐘，點夠佢玩 有無連c

爽

不死鳥追和OK?

大板

屌 飛腳都反cup 西雀你做緊啲咩

垃圾水手

試下比多球

北海道。。。

屌你水手 含啦

cup左都冇角 on9

札幌自從比前鋒炒完就開始場場都閪波

北海快

叻仔。Cup 左畀cc呀！

再追比馬NG

攞隻傻閪雀同我比

Gamba Osaka

水手 我屌你老母

飛腳!! 唔反你了以後

腳勁

雞札下半場邊會杯到呀

水手 你唔撚柒識入波就比人入多球啦

盲跟雲加對家又搞掂

腳串左不死了

比馬似9c完

屌你老母雲爺爺 燈撚到

針

正式宣布日職今日c細日

今日雲爺爺旺踢屌

0:2

北海道反cup呀

北海道真係幾閪

水手 求你唔入比人入

今天我

書包雲加 真係唔到你唔信

今日日職傾好左角細

日職從此 見到廣島三箭必反

做乜撚要穿埋不死鳥 難得臭腳反杯

停c20分鐘，最9c完

札幌似翻個人得唔得 成閪日踢閪波

唔得

足球隊黎

入妻想數幾耐角？

臭腳下半場刷3c厄人

3箭d連c😂😂

補幾多？

696 奇蹟角大派3個100

唔好講垃圾箭，一球都畀唔到，又死都要守住

me

696+比馬都唔會角大到

紅鑽輸半都可以呀屌

No

幫幫口叫 又角細

17場6勝1走10輸
勝率高達35%💪

書包真係好正

屌你老母數幾耐角 9c丫屌你老母 派啦 典賭

今日係咪全角細？

度中又未入錢買
入錢買又唔撚中
唔撚賭了

飛腳cashed 差北海道

信澳門信墨勝

書包有無買比馬個場

有冇link

比馬10.5細

手足益你地 比馬2.5b 屌你老母狗會唔派典買

可唔可以計下雲加

暫時無

19k無晒 又入番問人借果8k重新上路

佢唔係真係遂粒數呱
佢開角球既成本都唔細，係咪搵最低工資暑期工數

LM

嘉欣買左9.5b?

都仲有8k la 上次都上到幾百k

廢物

數你老母 9c丫仆街 睇bet365啦 狗會最鐘意mon365

屌你老母 半場又差一球 全場又差一球 你老母水手飛腳

掉番轉買咪贏曬lor

唉屌北海道

我都等緊佢派

9c都要數咁撚耐

狗會真係好撚垃圾

比馬冰c

屌你老母，我而家即刻落樓賣撚左部iphone追數

66666

Iphone7+ 值唔值2000

真心建議av巴你休息下先再玩 咁樣心急追數好難贏

贏到換iphone

賣撚左幢貝沙灣追數先

即刻追極都追唔返9.5啦

西鑽入未

俄超下盤？ 西花？

札幌 1-1

GOAL

馬會唔派彩.. 賣左間馬會佢買波先

札幌cup

1:1 GOAL!!!!!!!!!!!!!!!

11.5s

佢之前贏咁多 所以不用怕

追返數抽頭十位巴打一部iphone

唉屌你老母2.5b架仆街

北海道cup佢老母

48 分鐘入波真係唔會死錯人

YOU

唉屌你老母。。。典賭 又唔人買

仙台唔派角邊有錢玩

雞札杯到戒打丁1個鐘

廢鑽呢

留了

唔係話30萬豬哂咩

留

感覺到係我了

杯撚硬 半場北海道比人大注打落去

有享受過 買袋都唔差啦

狗會而家唔開瑞超？

全部追和

鑽1:1

11.5s丫 最後上車機會呀

Cup 啦北海道

佢都on9 贏300k唔撚收手

Me

696

兩場都入多粒ok?

有開喎

派彩個d人訓左?

比馬ng

你仲有半格啵

墨爾本勝利 有冇同路

比馬11.5b@2.02

咁睇黎佢同我都係同類人

同路入左

唔識cash out啲錢就永遠都係馬會既

經理HIGH TEA緊... 所以冇人派彩

有冇雲加 書包個tg group

696 北海道

逼害半大

算尻數…有邊個唔係輸番俾佢

呢句真

10.5s ar

雞札刷夠11個C 入多兩球好有難度

即刻pin返清爐

696頂實

追和即刻停c

屌 識入返落去嫁麻

696比人杯撚埋啦夠膽就
傻西水手都比人杯得on99

紅鑽cup 唔該

好撚危險吖 咁樣賭法

跟

比馬2:1啦 唔好買你就輸先得㗎

唔派俄超都冇得買

馬會要數幾耐角球呀

紅鑽d角都追到比馬

4c

GOAL

雞札feel到

我了 今日輸2000
派我戒賭了

札幌想做翻個人就杯鳩佢

馬2:1

Gooooooaaaaaaaaaaallllllll

2-1

我屌咩

長追包爺其實有冇得贏

Cashed

仆街啦札幌

aaaaaaabbbbbbb

比馬goal 差鑽696

唉 主GOAL

傻鳩札幌 追和一陣就再比人入 屌你老母

紅2:1

鑽goal

場場都cup咩
飛腳上左岸

2:1

札幌個龍我屌你老母呀

Long time no c is normal

咁岩隔離都2:1

咁就cup左

西鑽咁猛

屌你老母696

2場客盤齊針

屌你老母一買就針
唔撚買就中
仆街啦

笑撚死
湘南咁都入

10.5s
一陣跳角就買

扎晃不敗，馬上追和啦

札幌都係算吧啦 睇下人地紅鑽幾撚似樣 你班撚樣爛泥扶唔上柄架啦

lmlm

笑到卡卡聲

日本波真係痴撚線
兩場同一劇本

9.5b
10.5s
11.5s

客4 兩邊都買

收到風.. 馬會俾仙台果場打爆左唔派彩

屌你比馬我買個陣又唔撚見你入

屌兩場客盤

中你把臭口

北海道真係唔明點解咁樣輸2球

客主

696cup到生吞鹿鞭

札哥追和一世球迷

賣分狗

我了

4點半俄主，派錢

球彩台條女係咁燈 盤都走唔撚到應該

比馬停20分鐘c 正！

真係唔諗住派？

今日日職除左3賤 其他都開大
6點識買了

9個c數咁耐 點同你玩

4點半主開唔到會死幾多人

上半場話696正氣個堆人去左邊

利申冇買呢場

札幌你無撚用架啦

我搵唔到邊場波4點

lmmmm

same 掃埋大波膽

北海道唔刷c 點入波

696 9號仔上場

4點半俄仔

俄超不了

澳職球彩冇直播...真係好唔慣

696 cup pls

696做乜9

韓國波係唔係要踢四個鐘？
1：00踢到而家都派唔到彩

買左就唔撚中
口講中撚晒

696追和啦屌

奧倫堡派錢波... 馬會唔派錢俾人推. 狗撚到

姦殺追和未啊

好彩見唔對路補左飛

5c

第一日賭咩

韓職不嬲踢半日

紅鑽角都追到比馬了

今日仲有無傻9買神船

收聲啦 diusingsing

新gp開gp升人氣
抽一派一千

支持是油

留名了 中硬

Bb moon me?

今日日職完美示範細角大波

Im

55

求link

系牙😚

呢隊野鬥心十足. 我大分睇好

你SEARCH TG個名啦

打個茄輪先👅💦

入gp先

屌你老母696落後先識攻

宇宙人韓保 無限體力

9.5b足水啦

比馬3c

貝利沙無左了

啲角停撚到

仲買角大？
角細日

你就係角球超人

on9 想買波 捨得派未 幾個c數咁耐。。。

屌你老母札幌個撚個企係度踢唔走位

停c間

仙台角球留返下場派？

去左三箭 但未出過場咁濟

比3c啊

去咗三箭 但三箭唔用佢 不如留翻係勝利做老大哥 地頭蟲仲好

696追和啦
上場買對家你就落後兩球追兩球
今場買你就比人反CUP

10.5s

冰撚夠未啊屌你老母

叫馬會派彩 辛苦過屌波

馬會幫你儲起先，同新年阿媽幫你袋住d利事先一樣

今年係要買下墨勝架啦，買咁多人返嚟

696想點

2 2

Bgor又水鳩人買角大

本田

2:2

札幌我唔求你贏波 你走盤都夠皮 咪撚再失波啦大佬

頂撚住

康打助攻入到佢腳軟啦

紅鑽上盤+比馬3.5大

打吡 乜都大

執豆咁執

屌你老母 696
咁撚多反cup唔見你cup

大波細角

執波啦仲慶祝

MEMEME

btw 呢球有d假

北海道上阿

咪撚就係 正一賤種隊空難死啦

到你啦 696

又要走數了

支持2:3

針晒

勝利個7號係邊撚個

me plz

支持

Ok!

入左

8
-2

日假針左三賤 忙到依家
好似係好事

兩場將會跟番今日日職劇本9c完場！

G chi

屌 買唔切9.5b

有運了

咁遲先派追唔到角大屌你

我唔玩啦札幌

9c

爆廠求回血

696追和未

696屌你咩

G CHI

2:2 和左會刷角

Me plz

札幌48 我屌你老母 傳波啦

屁馬入波未

無入球 有得買好買

走盤啦估都估到

又係9c劇本

俄超客隊禁屌緊

10C 屁馬

終於買中一場角大

比馬9.5 gel

10.5cashed

先中一場

ME PLZ

差一角咋

綠島唔角點入球呢

勁

10c cashed
一訓醒就收錢

札幌我唔玩啦我收翻D錢算數啦

口交👌🏻

比馬鹿角

10.5b買唔切

10.5差一粒

696追和一世球迷

Ky今晚有重心？

北海ng

696 9.5s 就更正

比馬食屎啦你

屌你696

11.5s要補了

11c

跟你算了 三箭卡9角 想死

馬會係咪無澳職播？

11.5B 入緊呀屌你

北海快殺佢老母

有，出左2場la，睇下夜d點先，聽日好早起身

終於派左錢 dllm

搶樓主1001了

爆角 10.5b買唔到

係呢個po出左？

快12c

比馬試下入多球啦

以後係咪無得免費睇澳職?

雲加出左主隊

1001

比馬刷角機

之前la

書包買左696?

俾多角

出多次

1001係我啦屌

Whitney買唔到角球就係咁呻吟

1